去一次海洋公園 就會見識到支那人有幾低質

唔排隊
一係排隊就係咁迫過黎 怕死蝕底咁
一係係展館度大大聲叫
又唔知用咩低下方言
真係鄧班扮鯊魚既巴打唔抵

利申 今日生日 on99 一個去海洋公園

上連登都一個人

4

5

6

7

8

9

10連無難度

11

12

13

14

15

16

17

19

見你咁慘 生日快樂啊巴打

20連都無難度

多謝你巴打

我扮更海豚，偷緊懶

最撚慘係魚類生物
次撚次都開閃光燈影
每次都要爆粗屌鳩佢地

上次平日去
朝早完全無人
下晝勁撚多大陸人
睇熊貓係咁迫過黎我睇完照企喺度唔比佢過
仲有纜車同女朋友兩個人上左無啦啦想上埋黎即刻屌佢走
明明嗰陣無人
Anyway 開心啲啦生日就
生日快樂呀巴打

Between
生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

有個同事已經睇過醫生

生日快樂呀清

叫你同事出返公海算啦

生日快樂呀ching
btw我之前生日都有諗過一個人去海洋公園
最尾1個人去左深水埗行街

我屌呀
講起就嬲
頭先等上纜車
俾人打尖都算數
一上車 四個大媽迫上黎
仲有兩個男又想迫埋上黎
頭先同女朋友傾電話
一邊傾一邊屌佢地
依家成車好靜

多謝巴打

一日得四場要出趁好似

係
好多 仲扮晒專家咁影

生日快樂

多謝你丫

依家有地鐵快好多

南亞佬比大陸人仲低質
大陸人講2句就知衰 班南亞佬就煩到仆街

利申T員工

其實係爭冠亞咁

你講嘅嘢都巳經見怪不怪了

BTW，生日快樂巴打

毒撚開po冇人理

估唔到上連登都係

生日快樂
我生日都諗住入去睇巴絲扮工

多謝巴打

屌真係好低質 係咁迫埋黎
我頭先直頭叫佢行一步

生日快樂呀巴打
我上年生日都係自己去 要同啲大陸狗一齊坐過山車

巴打生日快樂

咩職位 我就黎入職

見到鯊魚館D鯊魚成日訓係水底
好唔專業囉

happy birthday

多謝巴打

今日好多巴絲都休息
D熊貓去晒交配
講真 唔生日唔會入黎
俾四舊水同支那人玩背貼胸

多謝

頭先見到海洋館個職員屌柒支那人唔排隊
專業

多謝巴打

真係好慘

今曰落雨 機動遊戲好多都無開

閒日諗係少人 點知成個園都係支那

多謝巴打

Happy birthday

多謝巴打

認同 Asahi 世界第一

扑街有腳印既？

[img]

唔夠員工低質

生日快樂 祝你下年今日唔使做毒撚

我見D海豚都幾盡力

生日快樂bro

琴日去完
望到佢地開閃光燈即刻衝去遮住佢個鏡頭
"這裡不准開閃光!"

已經搞到成個香港變哂

巴打生日快樂 我早兩日生日 本身都想去海洋公園 最後去左迪士尼

試過同男朋友排纜車落山
咁啱遇到大約100個戴紅色帽嘅大陸人
本身我地排前面
一路排一路比佢地左右夾擊
最後比佢地成堆夾咗喺中間
前後左右都係佢地 講啲唔知乜話
嬲到我男朋友係咁屌佢地

去迪士尼有生日免費咩

多謝 巴打

係要屌
做得好巴打

迪士尼除左大媽 仲有屁孩

係

支那人根本係成年版既細路仔
不過我諗連幼稚園d小朋友都有家教同規律過佢地

佢地自己人都會打尖
好on9

物種問題
好似香港同大陸
水土相若
但撫養方法唔同
100年就咁大分別

屌完班仆街又扮聽唔到繼續閃
屌佢老母

去一次日本咪又睇到香港人有幾低質

正皮係俾你咁勇

我上次去，d staff 會勁大聲屌d 蝗，見到佢打尖會喝佢出黎由最尾開始排。
同埋有幾隻蝗咁岩打尖打左去我後面，
臨入館同個staff 講後面幾個打尖，
佢都唔俾佢地入，好做得野
不過一日成千上萬個, d staff屌唔哂既係
只要夠大聲夠惡，蝗就會縮
我地都有責任出聲屌埋一份

呢句真

算D咩

利申 試過一個人去放題
其實霸住一張枱都幾正

佢地既排隊習慣 係排得好貼
我試過俾佢地排後面
差唔多全程都貼住晒

包容下啦 内地同胞去旅行系会热情少少 又唔太大影响到你

見你咁慘
生日快樂

我都係今日
生日快樂

生日快樂巴打
我8月生日都試下挑戰

有女朋友都自己去

垃圾無得救

諗係有一次搭吊車
又係有幾個大陸西打尖
左插右插上左我地前面
可惜溜左個大陸西係後面
我地一字排開唔比佢打尖
之後前面d大陸西叫我地比佢地一齊排
我話你地去我後面咪可以一齊排
佢地又唔肯
後面個大陸西比我地撚足全程
最後條on9又合照唔到又要分開坐

正常

做staff可以大大聲屌佢返隊尾 好撚爽

吊 班蝗真係on99 有次落大雨個個趕坐海洋列車落山 d蝗即刻瘋狂打尖 再唔係就係到迫迫迫
屌你老母成班無家教

上次最好笑，等檻車，條支那佬打個鬼妹尖，點知個鬼妹識講普通話，跟住用普通話屌鳩佢

上次去班仆街蝗又係喺度係咁打尖 屌佢老味扮唒搵人越行越前

利申：毒撚唔夠膽屌佢

生日快樂啊

樓主成功十連 生日快樂呀

如果有咩消息話海洋公園擴建地盤發現黃金,我相信班支那人會佔領埋

btw樓主生日快樂

同女朋友傾電話 做咩唔同佢一齊去啊

人不犯我 我不犯人

舊年生日我都是自己一個去op, 喪玩機動

屌你 睇到20連我眼濕濕
諗起由細到大都暑假生日
無人同我過 屋企人都係

生日快樂呀巴打！
有無見到我呀？😂
申利: PT員工

生日快樂呀

我扮緊海草見到你

有次我真係忍唔住出聲

你扮緊咩丫？
頭先撞到幾個扮緊魔鬼魚既巴打
吹左幾句水

I know that feel. Bro
由細到大到撞期終考
生日永遠係溫書

原來海草都係巴打扮既
以為道具黎

要番工 無計

我諗連地鐵都搭唔到

次撚次去都有架啦
成班fd迫返佢哋去後面囉咩呀
巴打生日快樂

我都想自己去

暑假生日都好d
考試生日真係比死更難受
個個都溫書冇人會理你
個刻好懷疑自己既人生
利申6月頭生日

最麻煩係得啲一個人係到排緊隊嘅支那人
一到佢就嗌晒冚家過嚟 一句認識的同後面排緊隊啲人講就大q晒
然後啲細路就會又跨欄又撞咁插入嚟條隊

有時真係辛苦晒點好人頭放人入去果個員工

有次比個大陸人打尖
咁岩玩完過山車未暈完

咁就廢事忍啦... (其實係忍唔到)
將成個lunch 連埋d 朱奶嘔落個大媽度

乜春LV 袋呀, 隻蝗蟲仔個頭呀

全部好似沖涼咁

唔比佢入囉
你一大聲屌佢, 佢就會縮架啦

佢地就係睇中你地班鍵戰, 無左個keyboard 就唔敢屌佢

樓主生日快樂 btw根本唔洗特登去海洋公園先知佢地有幾低質

巴打生日快樂 早你三日生日

今日係威威天地見到個員工 喝d大媽喝到面都紅晒 見到d員工都覺得佢地好慘

唔洗去海洋公園都知啦！

生日快樂呀
上次同男朋友去，啲大陸喱打尖，佢一嘢屌爆班大陸喱
班大陸喱嚇到退後，狂講sorry
班蝗真係唔屌唔鬆化

中國人有教養咩！

有！早就不是叫中國人啦！

hapy birthday

見一次屌佢老母一次

低等種族

所以要接受支那人既低質行為？

好撚抵死

點可以唔屌

ching生日快樂
between想去應徵鯊魚或者海獅
想問各位巴絲知唔知有咩要求

我應該係扮小丑
賣笑 sell相

巴打生日快樂啊
連登有愛

以為你倒盒朱奶落去
Op有得賣90蚊特大汽水
飲唔晒邊隻蝗蟲唔順眼由頭倒落去

有次去見到排前面個香港老母帶住個小朋友
俾支那閪打尖直頭讓俾佢地
心諗做咩撚野？
咁樣叫身教？

其實好多年前班蝗去迪士尼已經係咁

所以已經多年無去

lm

做緊住職熊腦 好撚熱

絲打山上定下